新屋入伙週身唔自在又瞓得唔好，大L煱

瞓咗一晚，不停扎醒，求高人指點

有冇拜四角..

未，咩黎嫁？

有無請班朋友上去食飯熱鬧下？

出事了。。。

未請，因為唔知有冇人得閒

拜四角即係請D鬼神唔好搞自己

首先利申屋企人無信仰 無拜開神
屋企連先人位都無
但係五年前搬
全屋 一人一束香咁 係各個角落同房拜一拜
我諗係同呢度既原居民打聲招呼咁解 習俗黎

要準備D咩？

拜左四角先
買定係租
有冇Check清楚呢間屋有冇發生過咩事

身後事

上次屋企新樓入伙都要拜四方
唔知以前有咩鬼可以住到咁高
迷信撚真係好煩

金翅book鳥

我租的，見佢新裝修，又比其他單位平成千蚊

出事架嘛

大師，我諗住今晚用手機YouTube 狂loop 大悲咒放係個㕔度，得唔得呢？

會唔會陪你一齊聽

比個地址出嚟
咁多位巴打幫你踩旺個場

我e家連廳燈都唔熄，諗住長開到天光

新裝修都平成千蚊真係唔奇呀

播咗一晚大悲咒，外加開足廰燈成晚，今日平安返工！